睇左半場，唔知睇左啲乜

仲廢過學界

阿狗學界戰術成功

係咁放波，比前面屈速

猜幾腳 鳩斬
啲斬波有幾多球畀到

係咩我覺得算多攻勢
兩邊啲防守鳩鳩地

聽佢地互寸，仲好睇過埸波

兩條都無人識帶波做波